愛港才護我城

7月1可能會係612 2.0大家準備好
行動可能如舊 冇大台 只有愛港先會勝利
用信念打救香港 用心去守護
香港人 我問心無愧 來生再係香港人
強權打壓自由 香港人全部人唔會放棄
即使係冷氣軍師都好 至少有心去守護香港
唔好再分化 齊心先會贏
香港組織已被中共監視 唔可以再偷偷摸摸
兄弟爬山